Q1.   Write a python script to create a string in 3 different possible way.
Ans.   c1="MySirG"
       c1='MySirG'
       c1='''MySirG'''
       
Q2.   Write a python script to get the character from position 2 to position 5(given string 'iNeuron' using slice syntax)
Ans.   c1="iNeuron"
       print(c1[2:5:1])
       
Q3.   Write a python script to get a character from position 2 to position 5(given string "Hello Learner" using slice syntax)
Ans.   c1="Hello Learner"
       print(c1[2:5:1])
       
Q4.   Write a python script to demonstrate string concatination adding space in between(a='Learning' b='python')
Ans.   c1="Learnig Python"
       print(' '.join(c1))
       
Q5.   Write a python script to get the count of total number of character in string a="iNeuron".
Ans.   a="iNeuron"
       print(len(a))
       
Q6.   Write a python script to reverse a string "iNeuron".
Ans.   c1="iNeuron"
       print(c1[::-1])
       
Q7.   Write  a pyhton script to determine wether a string contain a specific substring.
Ans.   c1="iNeuron Is the Top of the World plateform to learn and grow in your Career"
       print(c1.split(' '))
       
Q8.   Write  a python string to check if  a string contaions only numbers.
Ans.   c1="132542151201"
       print(c1.isdigit())      ->True
       print(c1.isalnum())      ->True
       
Q9.   Write a python string to check if a string contaions only character of the alphabates.
Ans.   c1="Google"
       print(c1.isalpha())      ->True
       print(c1.isdigit())      ->False
       print(c1.isalnum())      ->True
       
Q10.  Write a python script to convert a integer to a string.
Ans.   c1=10
       print("{} is the last Question".format(c1))
   
